《PRODUCE101》爆連續4季都造假！ 「關鍵錄音檔曝光」警申請2次搜查令

從韓節目《PRODUCE X 101》脫穎而出的11人組X1倒數8天出道，怎料19日卻爆出造假搜查案的新進度，不只這一季連前面3季也受到影響，警方12日向CJ E&M辦公室和節目製作組居住地第二次申請了搜索令。

▲《PRODUCE X 101》爆作假證據被查到。（圖／翻攝自NATE）

據韓媒《中央日報》報導，首爾警察廳網絡搜查隊7月31日申請了第一次搜查令後，扣查了CJ E&M辦公室裡和文字投票等檔案的相關資料進行調查，而在其中一台製作組人員的手機內，發現了直接提到「造假」的錄音檔，而且不只這次引起爭議的第四季，也有提到其他幾季造假相關內容。

▲《PRODUCE 101》連續4季出道組結果都涉嫌造假。（圖／翻攝自I.O.I、WANNA ONE、IZ*ONE、X1推特）

因此，警方8月12日第二次申請了CJ E&M辦公室和節目製作組居住地的搜索令且展開扣押調查。據悉，警方正在考慮以妨礙業務罪名對《PRODUCE X 101》投票造假立案，而他們受訪時回應：「在調查進行中對外說明狀況恐被認定是發佈被懷疑事實，這不是警方能詳細幫確認每一條細項的內容。」

新聞一出瞬間就衝上各大南韓搜尋引擎網站熱新聞，X1粉絲對此感到相當焦急，期望著不會影響到目前11人的出道未來，另一部分網友則認為「這樣還要讓他們（X1）出道嗎」、「IZ*ONE還在活動也會受到影響吧」、「放過這些追夢的孩子吧」。

希望牙降自首

牙降又係到累人累物 唉..

我大爆射車汪

查yg嗰幾個又唔見咁有心機

連續四季=包括I.O.I

Mnet同經理公司問題關練習生咩事
咪再黑采源啦屌

Ioi假得幾真

Ioi唔會造假掛 最多分多啲鏡頭比金素慧等推佢出道

Push

我唔介意佢俾返小櫻花第一名

我比較想知真正排名

仲有世正

花樽牙宮 咪喇

ioi最多咪調過下啲排名次序
11個都好正路喎

係都柔理做票啦

ioi好真下

ioi應該唔影響出道名單
但排名可能變

Fake news

見到樓豬最尾個句，即負皮。

啱呀無理由羅高恩輸

真心完全唔覺得彩元入到有咩問題
唱得跳得睇得
姜惠元喺到你唔屌爛㞗rap

羅高恩D票次次猛車邊入圍

佢既人設係KPOP既一大突破WO

收到風素慧決賽跌賽跌出左11
踢雞仔聲條女換入🤫

姜惠元真係最唔應該入個個
實力0分 上節目又hea

監獄101

初媛

宮脇咲良世界第一

黑牙純班友係咪一集都冇睇過廢係真係廢 但唔理係天使剪又好咩都好 bby2真係捧到佢上去做聖母 食光環都夠佢食到入圍

咪玩啦 單係講花樽 Irene都拋牙宮幾條街啦

老女人就收皮啦

佢廢還廢 佢老母形象大把票啦
如果淨計實力勁先入得 咁洗撚人地韓國全民投？
搵班專業評判揀就得啦

唔係黑彩元 但我都有覺得佢入到係真心奇怪
一路都冇特別爆過上黎 又冇乜大亮點
無啦啦係最尾一下子爆左上黎

垃圾到本身咩料都無都入
一見到結果就唔追

曹柔理同空降出嚟自首啦

你話佢係咪做馬先出到道 我又唔敢講佢唔係
但你話憎唔憎佢 但成集PD48佢都無咩點黑人憎既

唔知第二季原本排名係點？
唔知唔造馬白虎本身入唔入到前11？

油膩都第3 大家明啦 又黑牙降

冇錯

唔黑人憎但其實都冇亮眼點
佢係咪有份當選做其中一個pd48美貌擔當？
個陣睇到我仲心諗乜水
一d記憶點都冇
所以佢上到去我個人認為真係匪夷所思

@姜東乜老公

純 奈 櫻都係入圍入得好合理 頂多可以屌pd偏心剪到佢哋有noise

其實我睇法一致 不過佢冇做過咩乞人憎嘅嘢 叫做唱得跳得 又唔係頭幾名高位出道 咪冇咁多人講佢
油膩一開始就黑櫻花咁都A組、西面唔肯唱日文加戴慰安婦襟章、頭幾名高位出道 自然會多人屌啲

你話有d起碼叫有個樣
可以望兩望
佢連樣都無
明係炒作上位
屋企一定有背景啦

係啊佢真係靠人氣冇實力

柔b未到決賽已經係出道組

反柔果班賤種又唔反牙降先好笑
同藍屍無分別

我想知Samuel 本身出唔出到道

JR一定出到先

昊呀你老母 唔撚識字呀？
btw 鬼um眼出左個張poster 咪就係造馬前結果囉
是撚但啦 總之賴屎霖唔應該入到

踢返牙降同油膩走，換返初媛同佳恩入黎啦

嘈油膩啲格咁撚衰都有fans

岩岩睇到Allkpop篇野 話Idol School都係造假

唔係做假點會無白間呀

咪都係仲有奶共淋

咁我係咪要多謝佢地做馬等我唔洗追w1

冇做馬
nu-est應該會好似myteen今日咁

啱嘅 的確係造左馬對nu'est W 先係好事
係我不願面對唔鋸姐
仲有samuel bb

呢個當時我已經知假啦又醜又無實力CLS

啊終於搵到人有同好...佢唱歌好好聽

我屌哂你地牙
降你老母

呢d節目有人衷心信真先好笑

Samuel幾時cb

我諗佢屋企依家咁大件事 應該都休息下先啦

又係嘅，但都有d掛住佢

想聽你屌奶共霖 好治癒

仲要同錢司反埋面 應該都隱退一排架啦

點治癮法🧐
btw 收na你 明明係swaggy rapper 嘅粉

收皮 我係swag dancer kaikai粉

個樣又幾有魅力

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持